其實大家可唔可以follow多啲海外香港人page

其實唔知大家有冇留意過，一直以來每當有海外香港人組織搞活動，通常媒體都只會一句「海外港人組織」帶過，令到好多海外手足佢哋嘅關注度嚴重不足。

例如之前入過日本國會嘅「香港建國聯盟」佢哋Twitter竟然剩係得280Follow

喺美國嗰邊呼籲大家人口普查填「HongKonger」，亦都有積極參加各種嘅聲援活動嘅「We The HongKonger」Facebook竟然剩係得7000幾個Like

其實一直以來呢一班海外嘅手足都有不斷努力打好國際線，如果大家可以幫幫手就去留意多啲佢哋嘅資訊。更何況大家都知香港嘅情況，未來國際線將會係一條非常重要嘅戰線，多啲留意國際線嘅動向，知道喺外國仲有咁多手足做緊嘢，點都係一件好事。

介紹幾個海外組織俾各位巴打
波士頓香港人權組織

思政學陣

澳港聯

Stand with HK at JPN

香港思源

如果要睇比較論述向小小嘅，可以睇吓呢兩本

新香港

IG:

自由港

FB:

up

幫推

推

開多個係mewe會唔會好啲?

仲玩Twitter, Fakebook? 收檔啦

推推推

其實認真要轉場，不過唔知點解好多仲係冇MEWE，希望遲啲有啦

你要人follow都介紹下吖，除咗嗰個We The HongKonger，其他根本唔知咩嚟

呢個真

留明

support

我 follow 咗 你哋呢？？？

首先多謝樓主推廣

咁有手足問話要介紹，咁我就盡力介紹下自己先
我係香港建國聯盟日本代表alan,為咗保護其他手足安全，暫時只係得我同發言人ken ma會露面，活動暫時主要係去國會，大學，唔同嘅民間團體演講關於香港獨立，以及同其他組織協辦遊行。參與過嘅大型活動包括10月1號同3,全球resistChina嘅日本國會活動同大遊行，11月18嘅國會演講，嚟緊星期六都會參加人權日嘅大遊行。

抱歉嘅係組織twitter係以日文為主，令唔識日文嘅手足唔知我哋做緊咩。如果想知我哋嘅活動內容嘅話，可以follow我嘅Twitter,係以香港語為主。

知道大家都想轉新嘅sns,例如mewe等等，我哋人手充足嘅話都可以考慮。除此之外，嚟緊會有其他搞作，希望手足支持

我個twitter:

皇軍

Push

push

即follow

PUSH

順便推埋呢個post

g chi

其實已經好q 多post, 點睇得哂
整合一下好d wor
十幾廿個國家每個都一個page 真係冇凝聚力同焦點

唔明follow嚟有咩用，唔係應該係俾外國人/要流亡嘅人follow㗎咩？

係咪左膠谷黎架先